點解馬鞍山中學個堆男仔係打pat pat，而唔係幫佢打飛機？

打飛機正啲